鄺俊宇 (字幕) 建制派今次大鑊？ 林鄭若不派錢誓攬炒？ 28日出片挑戰！

鄺俊宇
(字幕)
建制派今次大鑊？
林鄭若不派錢誓攬炒？
28日出片挑戰！
17-11-2020

鄺俊宇
153K subscribers

不屈不撓，絕不放棄！有望大家多多支持：

我仲要供樓